<vertical display_name="Reto 2">
  <html url_name="be0fdae0e91d49be932a74258cd3d197"/>
  <openassessment url_name="d7e5b0b48f264ed79231e76c5990360c" submission_start="2020-04-23T00:30:00+00:00" submission_due="2020-05-03T05:00:00+00:00" allow_file_upload="False" allow_latex="False">
    <title>Suba aquí sus respuestas</title>
    <assessments>
      <assessment name="peer-assessment" must_grade="5" must_be_graded_by="3" start="2020-05-04T00:30:00+00:00" due="2020-05-08T05:00:00+00:00"/>
    </assessments>
    <prompts>
      <prompt>
        <description>Una vez que usted ha realizado la revisión de los contenidos de la semana usted debe hacer lo siguiente:

1. Copie este enlace en un navegador: http://dataviz.utpl.edu.ec/opencampus/reto/5/6
2. Revise las preguntas que deberá responder en el formulario desplegado
3. Identifique a un emprendedor y entrevístelo, recuerde que esta entrevista consiste en dos partes: 
a. Para conocer al emprendedor y su emprendimiento, respondiendo a las preguntas del formulario. 
b. Grabar el video corto y el cual el emprendedor de respuesta a las preguntas: ¿Quién es? ¿Por qué es un emprendedor? ¿sus habilidades? ¿sus motivaciones para emprender? y otras que consideres importante.
4. Ingrese todas las respuestas una vez que las  tengas completas, ¡recuerda que solo se permite ingresar una sola vez!
5. Haga clic en guardar y en la parte superior revise un link que se ha generado. Se generará un link por la información que usted guardó. 
6. Debe copiar el enlace generado y pegarlo en la caja de texto, bajo estas instrucciones, solo copiar el enlace, no enviar capturas de pantalla, Recuerda: enviar solo el enlace que se generó. 

7. En el cuadro de texto de la parte inferior, suba el link que se generó al llenar el formulario con sus respuestas.

Fechas importantes
- Subir trabajos desde el 23 de abril  hasta el 03 de mayo de 2020.
- Realizar revisión de tres pares desde el 04  hasta el 08 de mayo de 2020: Para evaluar a sus pares, copie el link de la respuesta de su compañero en una nueva pestaña o ventana del navegador para que pueda revisar las respuestas que ha dado.

NOTA: Tiene que realizar el trabajo y revisión para que su nota sea asignada (las dos actividades).</description>
      </prompt>
    </prompts>
    <rubric>
      <criterion>
        <name>0</name>
        <label>Desarrollo del Reto</label>
        <prompt>Valoración del trabajo realizado, siguiendo adecuadamente las instrucciones dadas y aplicando los conocimientos adquiridos.</prompt>
        <option points="10">
          <name>0</name>
          <label>Satisfactorio</label>
          <explanation>Coloca toda la información solicitada, desarrolla la entrevista a través del video y coloca los enlaces solicitados</explanation>
        </option>
        <option points="6">
          <name>1</name>
          <label>Bueno</label>
          <explanation>Coloca parte de la información solicitada, desarrolla la entrevista a través del video y coloca parte de los enlaces solicitados</explanation>
        </option>
        <option points="3">
          <name>2</name>
          <label>Debe mejorar</label>
          <explanation>Coloca parte de la información solicitada, no desarrolla la entrevista y no coloca el video ni  los enlaces solicitados.</explanation>
        </option>
        <option points="0">
          <name>3</name>
          <label>No presenta</label>
          <explanation>No desarrolló el reto</explanation>
        </option>
      </criterion>
      <feedbackprompt>(Optional) What aspects of this response stood out to you? What did it do well? How could it improve?
</feedbackprompt>
      <feedback_default_text>I noticed that this response...
</feedback_default_text>
    </rubric>
  </openassessment>
</vertical>
