<vertical display_name="Reto 4: observa e innova">
  <html url_name="4ab8bc7f8bfe47ecb844d27f87ad1122"/>
  <openassessment url_name="ef7a3dcf4501445497a0a460d76e1ef2" submission_start="2019-11-04T00:30:00+00:00" submission_due="2019-11-15T05:00:00+00:00" allow_file_upload="False" allow_latex="False">
    <title>Suba aquí su tarea</title>
    <assessments>
      <assessment name="student-training">
        <example>
          <answer>
            <part>Replace this text with another sample response, and then specify the options that you would select for this response.</part>
          </answer>
          <select criterion="Ideas" option="Poor"/>
          <select criterion="Content" option="Good"/>
        </example>
      </assessment>
      <assessment name="peer-assessment" must_grade="5" must_be_graded_by="3" start="2019-11-15T00:30:00+00:00" due="2019-11-20T05:00:00+00:00"/>
    </assessments>
    <prompts>
      <prompt>
        <description>    Una vez que ha revisado los contenidos de la semana 4, los invitamos a generar una idea innovadora, en cualquier ámbito, la idea tiene que ser totalmente nueva y no existir en el mercado.

1. Copie este enlace en un navegador: 
http://dataviz.utpl.edu.ec/opencampus/reto/4/9
2. Revise las preguntas que deberá responder en el formulario desplegado
3. Innove, genere una idea de negocio totalmente nueva, que no exista en el mercado, cuando realicemos una búsqueda en internet, no tenemos que encontrarla.
4. Ingrese todas las respuestas según su investigación. Solo se permite ingresar y guardar una sola vez
5. Haga clic en guardar y en la parte superior revise un link que se ha generado. Se generará un link por la información que usted guardó. 
6. Debe copiar el enlace generado y pegarlo en la caja de texto, bajo estas instrucciones, solo copiar el enlace, no enviar capturas de pantalla, enviar solo el enlace que se generó. 
7. Podrá subir el reto 4 desde el día 04  hasta el 14 de noviembre de 2019.
8. A partir del día 15 hasta el 20 de noviembre de 2019,  ingrese nuevamente a esta sección y realice la revisión de pares (revisar a 3 compañeros) que se irán asignando aleatoriamente.
</description>
      </prompt>
    </prompts>
    <rubric>
      <criterion feedback="optional">
        <name>Ideas</name>
        <label>Idea innovadora</label>
        <prompt>Identificaremos si la idea es totalmente innovadora, antes de la valorarla, realice una búsqueda en internet, identifique si la idea existe.</prompt>
        <option points="0">
          <name>Poor</name>
          <label>No desarrolla</label>
          <explanation>No desarrolla el reto</explanation>
        </option>
        <option points="3">
          <name>Fair</name>
          <label>Idea no innovadora</label>
          <explanation>Luego de realizar la búsqueda en internet, identificamos que existen ideas exactamente similares.</explanation>
        </option>
        <option points="6">
          <name>Good</name>
          <label>Idea medianamente innovadora</label>
          <explanation>Luego de realizar la búsqueda en internet, identificamos que existen ideas parcialmente similares</explanation>
        </option>
        <option points="10">
          <name>0</name>
          <label>Idea totalmente innovadora</label>
          <explanation>Luego de realizar la búsqueda en internet, identificamos que no existen ideas similares. La idea es totalmente nueva!!</explanation>
        </option>
      </criterion>
      <criterion>
        <name>Content</name>
        <label>Content</label>
        <prompt>Assess the content of the submission</prompt>
        <option points="0">
          <name>Poor</name>
          <label>Poor</label>
          <explanation>Includes little information with few or no details or unrelated details.  Unsuccessful in attempts to explore any facets of the topic.</explanation>
        </option>
        <option points="1">
          <name>Fair</name>
          <label>Fair</label>
          <explanation>Includes little information and few or no details.  Explores only one or two facets of the topic.</explanation>
        </option>
        <option points="3">
          <name>Good</name>
          <label>Good</label>
          <explanation>Includes sufficient information and supporting details. (Details may not be fully developed; ideas may be listed.)  Explores some facets of the topic.</explanation>
        </option>
        <option points="3">
          <name>Excellent</name>
          <label>Excellent</label>
          <explanation>Includes in-depth information and exceptional supporting details that are fully developed.  Explores all facets of the topic.</explanation>
        </option>
      </criterion>
      <feedbackprompt>(Optional) What aspects of this response stood out to you? What did it do well? How could it improve?
</feedbackprompt>
      <feedback_default_text>I noticed that this response...
</feedback_default_text>
    </rubric>
  </openassessment>
</vertical>
