<vertical display_name="Reto1. Ecosistema emprendedor de mi localidad">
  <html url_name="1b7615e901244256ac7bd74bb0f4d509"/>
  <openassessment url_name="815101348afe452ba6f6fd6e103907c0" submission_start="2020-04-13T00:30:00+00:00" submission_due="2020-04-22T23:55:00+00:00" allow_file_upload="False" allow_latex="False">
    <title>Suba aquí su trabajo</title>
    <assessments>
      <assessment name="peer-assessment" must_grade="5" must_be_graded_by="3" start="2020-04-23T00:30:00+00:00" due="2020-04-27T23:55:00+00:00"/>
    </assessments>
    <prompts>
      <prompt>
        <description>Una vez que usted ha realizado la revisión de los contenidos de la semana usted debe hacer lo siguiente:

1. Copie este enlace en un navegador: http://dataviz.utpl.edu.ec/opencampus/reto/5/5
2. Revise las preguntas que deberá responder en el formulario desplegado
3. Investigue mediante fuentes primarias y secundarias para dar respuesta a las preguntas
4. Ingrese todas las respuestas según su investigación. Solo se permite ingresar y guardar una sola vez
5. Haga clic en guardar y en la parte superior revise un link que se ha generado.  Se generará un link por la información que usted guardó. 
6. Debe copiar el enlace generado y pegarlo en la caja de texto, bajo estas instrucciones, solo copiar el enlace, no enviar capturas de pantalla, enviar solo el enlace que se generó. 
7. Podrá subir el reto del día 13 hasta el 22 de abril de 2020, es decir la fecha máxima para subir el reto es el 22 de abril de 2020. 
8. A partir del 23 de abril al 27 de abril de 2020, ingrese nuevamente a esta sección y realice la revisión de pares (revisar a 3 compañeros) que se irán asignando aleatoriamente.</description>
      </prompt>
    </prompts>
    <rubric>
      <criterion>
        <name>0</name>
        <label>Profundidad de la investigación</label>
        <prompt>Cantidad de información obtenida.</prompt>
        <option points="10">
          <name>0</name>
          <label>Satisfactorio</label>
          <explanation>Responde a más del 60% de preguntas</explanation>
        </option>
        <option points="6">
          <name>1</name>
          <label>Bueno</label>
          <explanation>Responde el 50% de preguntas</explanation>
        </option>
        <option points="3">
          <name>2</name>
          <label>Puede mejorar</label>
          <explanation>Responde menos del 30% de preguntas</explanation>
        </option>
        <option points="0">
          <name>3</name>
          <label>No presenta</label>
          <explanation>No responde a las preguntas</explanation>
        </option>
      </criterion>
      <criterion>
        <name>1</name>
        <label>Fuentes de información y enlaces web</label>
        <prompt>Calidad de fuentes con las que ha trabajado el alumno</prompt>
        <option points="10">
          <name>0</name>
          <label>Satisfactorio</label>
          <explanation>Presenta todas las fuentes de información y enlaces web donde se solicita</explanation>
        </option>
        <option points="6">
          <name>1</name>
          <label>Bueno</label>
          <explanation>Presenta solamente el 50% de fuentes de información y enlaces web en los espacios solicitados</explanation>
        </option>
        <option points="3">
          <name>2</name>
          <label>Puede mejorar</label>
          <explanation>Presenta menos del 20% de fuentes de información y enlaces web</explanation>
        </option>
        <option points="0">
          <name>3</name>
          <label>No presenta</label>
          <explanation>No presenta fuentes de información y enlaces web</explanation>
        </option>
      </criterion>
      <criterion>
        <name>2</name>
        <label>Relevancia de la información</label>
        <prompt>La información es confiable y actualizada</prompt>
        <option points="10">
          <name>0</name>
          <label>Satisfactorio</label>
          <explanation>Las fuentes de información utilizadas son fuentes confiables, la información investigada es actualizada</explanation>
        </option>
        <option points="6">
          <name>1</name>
          <label>Bueno</label>
          <explanation>Las fuentes de información son poco confiables, la información investigada es actualizada</explanation>
        </option>
        <option points="3">
          <name>2</name>
          <label>Puede mejorar</label>
          <explanation>Las fuentes de información no son confiables, la información investigada no es actualizada</explanation>
        </option>
        <option points="0">
          <name>3</name>
          <label>No presenta</label>
          <explanation>No presenta información</explanation>
        </option>
      </criterion>
      <feedbackprompt>(Optional) What aspects of this response stood out to you? What did it do well? How could it improve?
</feedbackprompt>
      <feedback_default_text>I noticed that this response...
</feedback_default_text>
    </rubric>
  </openassessment>
</vertical>
