<vertical display_name="Reto 3. Diagnosticando el entorno">
  <html url_name="3570e3ce078142a2bc42efe830515419"/>
  <openassessment url_name="c2edba242de54adfa7beba6054422ede" submission_start="2019-10-28T00:30:00+00:00" submission_due="2019-11-07T05:00:00+00:00" allow_file_upload="False" allow_latex="False">
    <title>Suba aquí su trabajo</title>
    <assessments>
      <assessment name="peer-assessment" must_grade="5" must_be_graded_by="3" start="2019-11-08T00:30:00+00:00" due="2019-11-13T05:00:00+00:00"/>
    </assessments>
    <prompts>
      <prompt>
        <description>       Una vez que usted ha realizado la revisión de los contenidos de la semana 3 usted debe hacer lo siguiente:

1. Copie este enlace en un navegador dependiendo de la categoría que seleccionó:
     PRODUCTOS ENDÉMICOS:   http://dataviz.utpl.edu.ec/opencampus/reto/4/7
     PRODUCTOS / SERVICIOS TECNOLÓGICOS:  http://dataviz.utpl.edu.ec/opencampus/reto/4/8
 
2. Revise las preguntas que deberá responder en el formulario desplegado
3. Investigue mediante fuentes primarias y secundarias para dar respuesta a las preguntas y llenar lo solicitado
4. Ingrese todas las respuestas según su investigación. Solo se permite ingresar y guardar una sola vez
5. Haga clic en guardar y en la parte superior revise un link que se ha generado.  Se generará un link por la información que usted guardó. 
6. Debe copiar el enlace generado y pegarlo en la caja de texto, bajo estas instrucciones, solo copiar el enlace, no enviar capturas de pantalla, enviar solo el enlace que se generó. 
7. Podrá subir el reto 3 desde el día 28 de octubre hasta el 07 de noviembre de 2019, es decir la fecha máxima para subir el reto es el 07 de noviembre de 2019. 
8. A partir del 08 al 13 de noviembre  de 2019 ingrese nuevamente a esta sección y realice la revisión de pares (revisar a 3 compañeros) que se irán asignando aleatoriamente.
</description>
      </prompt>
    </prompts>
    <rubric>
      <criterion feedback="optional">
        <name>Ideas</name>
        <label>Confiabilidad de la información investigada</label>
        <prompt>La información es confiable y actualizada</prompt>
        <option points="10">
          <name>Poor</name>
          <label>Satisfactorio</label>
          <explanation>Las fuentes de información utilizadas son fuentes confiables, la información investigada es actualizada.</explanation>
        </option>
        <option points="6">
          <name>Fair</name>
          <label>Bueno</label>
          <explanation>Las fuentes de información son poco confiables, la información investigada es actualizada</explanation>
        </option>
        <option points="3">
          <name>Good</name>
          <label>Puede mejorar</label>
          <explanation>Las fuentes de información no son confiables, la información investigada no es actualizada</explanation>
        </option>
        <option points="0">
          <name>0</name>
          <label>No presenta</label>
          <explanation>No presenta información</explanation>
        </option>
      </criterion>
      <criterion>
        <name>Content</name>
        <label>Desarrollo del reto</label>
        <prompt>Estructura y calidad en el desarrollo del reto.</prompt>
        <option points="10">
          <name>Poor</name>
          <label>Satisfactorio</label>
          <explanation>Desarrolla totalmente la actividad, identifica de manera objetiva y basándose en la información obtenida las necesidades / oportunidades identificadas, las cuales son aportes innovadores y originales, completa los formatos en su totalidad.</explanation>
        </option>
        <option points="6">
          <name>Fair</name>
          <label>Bueno</label>
          <explanation>Desarrolla parcialmente la actividad, identifica de manera objetiva y basándose en la información obtenida las necesidades / oportunidades identificadas, las cuales son  aportes innovadores y originales, completa los formularios parcialmente</explanation>
        </option>
        <option points="3">
          <name>Good</name>
          <label>Puede mejorar</label>
          <explanation>Desarrolla parcialmente la actividad, identifica de manera objetiva y basándose en la información obtenida las necesidades / oportunidades identificadas, las cuales no son  aportes innovadores y originales, completa los formularios parcialmente.</explanation>
        </option>
        <option points="0">
          <name>Excellent</name>
          <label>No presenta</label>
          <explanation>No presenta información.</explanation>
        </option>
      </criterion>
      <feedbackprompt>(Optional) What aspects of this response stood out to you? What did it do well? How could it improve?
</feedbackprompt>
      <feedback_default_text>I noticed that this response...
</feedback_default_text>
    </rubric>
  </openassessment>
</vertical>
