<vertical display_name="Reto 6: Mi idea de negocio y su prototipo">
  <html url_name="57da0bcff56341008a6df4200195557b"/>
  <openassessment url_name="228b8f14b69f47739244474fd96b9a5d" submission_start="2019-11-18T00:30:00+00:00" submission_due="2019-11-28T05:00:00+00:00" allow_file_upload="True" allow_latex="False">
    <title>Suba aquí su tarea</title>
    <assessments>
      <assessment name="peer-assessment" must_grade="5" must_be_graded_by="3" start="2019-11-29T00:30:00+00:00" due="2019-12-05T05:00:00+00:00"/>
    </assessments>
    <prompts>
      <prompt>
        <description>Hemos revisado y aplicado todos los contenidos de la semana 6,  lo que nos llevó a la elección de la mejor idea de negocio. 

Ahora, debemos realizar una infografía de la idea de negocio utilizando las herramientas que la web nos ofrece     gratuitamente.  Escoja una de los siguientes:
      https://infogram.com/es
      https://piktochart.com/
      https://www.easel.ly/

Realice la infografía considerando que la idea de negocios debe contener los siguientes aspectos: nombre del producto o servicio, necesidad o problema que resuelve, clientes que podrían comprar mi producto o servicio, alcance geográfico de ventas, precio del producto o servicio.  

Una vez realizada la infografía, debe descargarla y guardarla como imagen. 

Subir la imagen de su infografía como tarea. 

Así mismo debemos realizar un video sobre el desarrollo y obtención del prototipo de su idea de negocio, es decir como quedaría su producto o servicio (en una fase inicial) para ser vendido al cliente.

Grabe el video con calidad de imagen y sonido, y edítelo de tal manera que sea un video con excelente presentación. 

Suba el video  a su canal de YouTube  (si no tiene canal de YouTube debe crearlo), suba el video con la etiqueta #InnovaEmprendeUTPL.

Copie el enlace de su video en YouTube y péguelo en el recuadro de la tarea.  

Podrá subir el reto 6 del día 18 hasta el 28 de noviembre de 2019, es decir la fecha máxima para subir el reto es el 28 de noviembre de 2019. 

A partir del 29 hasta el 05 de diciembre de 2019  ingrese nuevamente a esta sección y realice la revisión de pares (revisar a 3 compañeros) que se irán asignando aleatoriamente.


Así habrá completado todos los retos del mooc!!!
</description>
      </prompt>
    </prompts>
    <rubric>
      <criterion feedback="optional">
        <name>Ideas</name>
        <label>Cumplimiento</label>
        <prompt>Cumplimiento en las intrucciones de la tarea. </prompt>
        <option points="10">
          <name>Poor</name>
          <label>Satisfactorio</label>
          <explanation>El video y la infografía se elaboran considerando las instrucciones y  todos los aspectos que debe contener cada uno.</explanation>
        </option>
        <option points="6">
          <name>Fair</name>
          <label>Bueno</label>
          <explanation>El video y la infografía se elaboran considerando parcialmente las instrucciones y  los aspectos que debe contener cada uno.</explanation>
        </option>
        <option points="3">
          <name>Good</name>
          <label>Puede mejorar</label>
          <explanation>El video y la infografía se elaboran sin considerar las instrucciones y  los aspectos que debe contener cada uno.</explanation>
        </option>
        <option points="0">
          <name>0</name>
          <label>No presenta</label>
          <explanation>No presenta la infografía ni el video. </explanation>
        </option>
      </criterion>
      <feedbackprompt>(Optional) What aspects of this response stood out to you? What did it do well? How could it improve?
</feedbackprompt>
      <feedback_default_text>I noticed that this response...
</feedback_default_text>
    </rubric>
  </openassessment>
</vertical>
